呢碟嘢要19蚊早知我早兩星期喺街邊執啦

精味

譚仔？淨係食芽菜？

肥b 早

。。。食唔出

下次叫生菜啦

照隔離po咁講.... 應該係食佢個 手功同氣名，就算食材係1樣 但用專業既煮法都會唔同味，所以呢碟野係值呢個價錢，不過...... 你飽佢

食完做運動想嘔

有得諗

弘 加辣汁啦